暴大手足要小心鬼 城大唔該搵多啲人留意下

已經好多次 要小心回馬槍 話唔定只係補緊彈等陣一次過攻入黎 要守好

另外校園內一定有鬼 和理非即刻同我周圍巡邏 睇下有冇可疑人物 唔好俾手足俾人偷偷地捉都冇人知

同埋運動場/gym個手足都要包好自己 有機會會黎影大頭 而家可能唔做嘢 之後就會清算你同埋下次發夢跟蹤你 而家都要包好自己

最後搵多啲人update下城大資料 唔好清一色大埔暴大

我P牌推唔到
幫推

我想講一講既係防暴分區唔係用18區
而係港島、東九、西九、新界南、新界北

暴大所在既沙田, 屬於新界南
如果想用區開花去救佢的話
可以吹雞 荃+葵+青+東涌+沙+馬+火炭呢啲集中開花
拉對角線最長距離去打

其他區保持有零散開花去迫佢留住兵力

而家集中晒沙田大埔
沙田屬新界南
大埔屬新界北
只會被兩區輕取....
就算十八區開花要開得有智慧
//